突發 10.1前夕連登有更新啊！

利申an撚

推到連仔覆我。

上次突然更新嚇撚死我

4MB更新算得係咩

我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅 港。殤。旗 Remembrance Flag！！

聽日要做嘅野一定要有姿態，除左燒黨旗舉英旗美旗同青天白日滿地紅之外，就要高舉代表我地因淪陷而抗爭旗幟！
全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！

更新唔洗公告？

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！